法國美斯=lol入面嘅易大師

隊友=塔里克

呀朗=汎